有冇山羊座巴絲吹下水 (52) 之 是咁的，城絲有嘢想講

有請誠絲～

頂打錯城

鎮樓神圖

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真人係做出嚟畀自己睇
滿足自己掌控傾計節奏同題目的能力
同埋覺得面對面傾計要回應係基本禮貌
自己對自己嘅要求嚟

返到屋企咪覺得唔急住要應機咪唔應
通常要燒到埋身唔應唔得先會應
EG 知道唔應就會失去，或者唔應就好大後果可能要花一個星期去氹你
唔見棺材唔見眼淚

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

新增：
接受唔到自己能力其實比自己想像中低，一定係其他人問題

山羊男優點:
成熟穩重
有原則 講道理 有耐性
有安全感
有口齒
誠實 踏實
有毅力
外冷內熱
唔會對個個都咁好
(以上優點只限成熟羊)

今日開始對毒縮改觀

唔講太多啦

啱啱返嚟就開新

近排有想拍拖既諗法

想就要做
係我做人嘅中指

無對象

係呢到識返個

個人愈大愈有戒心

但係山羊座全部好人
品質保證喎

係早幾日發生咗件事
我就諗對人有戒心係唔係好事

嚟，交個台比你，請分享

我自己就係山羊

山羊女100分

就係上星期交友app識咗個女仔
咁就交換電話傾計
都傾得幾開心
傾傾下佢講到自己戴得口罩多皮膚差
問我有冇呢啲問題 咁我就話得個鼻有黑頭
佢係學生做facial 有折 可以帶埋我去
本身約我今日食lunch 之後一齊做
我本身就話好既
但我就諗諗下覺得有啲鬼
就同佢講想只係食飯先 下次再有機會出街先facial
佢就話係同我傾得開心先叫我一齊做
佢就話我係咪太敏感覺得我唔信佢 唔係好似佢諗咁friend
咁我就認咗低威先 之後就唔理我了
但係大家唔覺得信任係大家經歷過啲嘢
知大家係咩人先會有信任咩
我認我係成日諗東諗西個人好猶豫
但唔會係一次都無見過就講信任架
我都同佢講我上網傾計好君子好正常
可能出到嚟會係啲厹 對佢有目的
但佢唔理解 又話唔明我講呢啲係咩意思

呢個就真係似sell美容

如果真係同我傾得開心
咁我提出下次先都會理解啦

你

無傾啦
電話都del埋

華田係巴定絲

點解你會覺得一個識你幾日嘅人叫你一齊去做facial會係正常...

所以咪覺得鬼囉

珍惜生命 遠離山羊

其實真係一睇就知係美容雞
佢好明顯係on9

絲打好耐冇見

絲打 我認真覆你
山羊(仔)係連做朋友都唔值得嘅對象

你呢個情況有兩個可能性
1 佢真係唔想同你做朋友
2 佢其實好想同你做朋友 但自以為為你好咁收埋喺心默默做咗好多嘢，或者喺心入面同你做咗好朋友，但現實世界乜撚柒都唔會做
兩個情況都會得出遠離山羊呢個結論

就算你覺得山羊有幾暖都好
搵過另一個暖嘅/訓練其他暖
都好過你去馴羊

利申 喺羊仔身上浪費咗八年半人生嘅蠍女

nako絲記得我

我追po追得好辛苦先追到live

我都有打lol
見到dc link本身想入但又驚嚇親你哋

你有實則利用價值咪同到山羊男做朋友

我都想打，可惜我喺英國
會成200ping

'覺得鬼' not found error 404

我跟獅子老公嚟

我都想知，我好似冇乜睇到

thank you

揭我傷疤
明明我問緊毒縮嘅故

睇到你話得閒入嚟屌下山羊男發洩
笑咗

btw我想問呢個毒縮係咪有個成日喺twitch stream打機嗰個香港人毒縮

today is the day

嗰個都好後生又係打lol

有機會過嚟同你afternoon tea

仆街嚟
遠離啦

好呀

點唔會記得追擊山羊男嘅絲打
其實我用mac機打唔到
我係喺入面不過呢排少上 不過入面冇咩同路人喎

裝返個window啦

一直留意到
咁多人講羊仔不是
羊女係咪其實幾好

所以我奉勸全人類
珍惜生命
遠 離 山 羊

我覺得你好啲

咁癲 唔好啦

山羊係咪同處女巨蟹最夾

趁有得坐低推一推先

水瓶座路過
山羊座啲囡囡好難追

嫌硬

無端端搵返你咩原因先

想問下太陽山羊 月亮水瓶 係咪怪到冇得救架啦😪😂
怪到自己都覺得自己怪

我都係日山羊月水瓶
比較冷血同諗嘢另類啫 （好聽咪理智創新openminded）

冇咩女覆你story?

我都諗野超另類
都真係冷血，不過一時時，有陣時又好感性乜都喊一餐，有陣時又好理性。不過冷血係真，會中意睇啲恐怖血腥懸疑個類

金牛同山羊應該都夾喎，恭喜你先

我喊嗰啲位好奇怪，唔啲大路嘢
eg睇啲好勵志嘅劇情，主角最後成功跟住身邊啲人拍手掌

真係睇2次先明

我都唔理解點解要拍手
不過我好少睇勵志野，通常睇除左頭先個啲就係搞笑同虐野

我會睇又通常有啲勵志嘅多數係master chef嗰啲
絕對唔係咩冇咗對腳之後點生活嗰類

有無山羊情侶講下平時點相處

有無山羊座巴打教下點出pool
post頭講個啲中晒

如何變成成熟羊

真
熟緊

希望之後可以keep住依個狀態
好唔開心啊

真

點解咁中

重練快啲

咁咪即係馭羊絲永遠都唔會係山羊最重要既人？
咁你地都ok?

熟成左既羊乜唔係ready to serve? 仲要馴d咩？
熟成左既羊會好過其他星座男仔？

相處係睇月亮
感情方面價值觀係睇金星
上昇只係表面嗰層

我覺得好好笑，個個都係咁嘅
事後講埋晒啲嘢都係差唔多
講到自己幾咁鍾意佢，幾咁後悔，幾咁想改變
但俾人分手之前明明乜7都唔理，當睇唔到，要做自己

係呀DKLM

真係中到

另一種羊入黎留名

都唔知邊q 個話山羊同處女座好撚match
Dllm 處女座好撚麻西煩

唔好意思 打搞哂咁多位山羊巴絲
我係月亮山羊 太陽火象(唔講咁details驚自爆)
冇追開post但一直知道呢個post好熱鬧
呢幾日有個煩惱想請教大家....

識得個羊女 佢有bf
但我真係feel到 佢對我係有feel 成日會留意我 偷望我 又會耐不耐講d曖昧說話 (當然可能大家當我on9有幻覺)

但我都好有信心佢對我係有意思既 咁我對佢都好有feel
我應該點 羊女既性格取向究竟係點？

依家就係kick左係佢唔知會唔會為我分手度
我應唔應該行前一步 試下

月入有冇80k
外國護照
識唔識單手游出公海
覺得10年後嘅自己會係點
係咪自問樣子中上

cls

曖昧到點令你有呢啲錯覺

你知啦
金城武問你有冇feel就話曖昧啫
個咩保錡咁問你有冇feel就係性騷擾㗎喇嘛

一隻手掌拍唔響但搶人條女=仆街

屌你老母好撚仆街

白羊

咁有信心咪去表白囉 上嚟問托咩

有feel仲同佢講有男朋友咩

一齊左都唔好放佢出嚟搞其他人啊

你地咪咁啦
都冇證據顯示山羊女真係有同佢flirt
好似早幾頁咁覆個ig story都講到要成親咁嘅人真係大有人在

屌又好似岩
廢事炒車

見過太多ff撚

樓上都有幾件

屌 如果呢d都係吹既 我問來把撚咩

咪係 講到坐定粒六咁咪去囉 上嚟問有咩意思 係咪見係羊女所以覺得會有人幫你分析

去完得米先上嚟講啦
唔得應該唔會見到佢架啦

我都有d好奇佢得唔得

佢係咁得就續個續個留言reply啦 咁多個淨係reply一個

有mood仲會拖住男朋友咩

好少聽羊女係臭雞呢啲野

咁大食

飛左男朋友同佢一齊咪有

可能人地星盤有其他星座你唔知呢
例如係咩你懂的

咁呢啲要睇埋人地月亮同金星星座架嘛

話唔定人地月亮同金星好夾呢

話唔定人地羊女同男朋友月亮同金星好夾呢

話唔定羊女個男朋友同個位巴打月亮同金星好夾呢

咁有自信好事嚟
建議你直接去馬

話唔定嗰個巴打30CM識轉彎呢